湯黎講, 麵鼓湯已經ko好多中國老火湯

唔到你唔服

老火湯其實係廣東人先飲，北佬根本唔飲湯

話說頭先我打緊LoL個陣
我老母無端端捧碗湯入黎話今日天氣凍 叫我飲左佢暖吓個身 唔好凍病
咁打緊LoL又點分神飲湯 咁咪話一陣飲
點知我老母5分鐘入黎煩我一次
最後我頂唔撚順係佢面前倒晒佢碗湯落地下
跟住佢眼濕濕扮委屈咁拖返乾撻地 我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉 你逼我飲我就係都唔飲呀你吹咩

CHING做得妙

威水

老火麵屎湯

番茄魚頭湯

話說篇潮文係出自邊

日本麵店啲奶白色豬骨湯底都係煲咗好耐老火湯黎。不過人地唔會叫老火湯

痴線香港中湯最好味